［突發！！！］香港大學封左站！封左站！

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push

大後方

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

Push